明知人哋鍾意你 就唔好俾假希望人

就算依家我有女朋友 我每次見到佢個心都那住那住

55

i know that feel bro

最慘係馮親失戀拍拖佢都會話你知